---
layout: '../layouts/BaseLayout.astro'
title: 'Сподели ПБС'
description: 'Сподели Преживяване Близко до Смъртта'
pubDate: 2022-08-17T00:00:00Z
---

# {frontmatter.title}

Ако сте имали преживяване близко до смъртта (ПБС) и искате да го споделите в сайта:

- изпратете имейл на contact at ndebg.com (at се заменя с @ и интервалите се премахват), който да съдържа следните неща:
  - Задължително:
    - Ваш Имейл
    - Вашето име (или псевдоним)
    - Описание на преживяването (като текст в имейла или като текстов файл)
  - Пожелателно:
    - Лиценз: препоръчваме [отворен лиценз by-nd](/license/).
    - Дата на преживяването
    - Колко дълго е продължило?
    - На колко години сте били?
    - Причина за преживяването? (например болест, злополука и т.н.)
    - В какво сте вярвали преди преживяването? (Като религия, духовност и какво се случва след смъртта)
    - Как се промени живота Ви след преживяването?
    - Успяхте ли да интегрирате преживяването в живота Ви?
    - Какво искате да споделите на всички хора?

Какво ще се публикува?
- Името Ви (или псевдоним ако изберете такъв) и описанието на преживяването
- Другите въпроси и отговори, освен ако не пожелаете
- Имейлът Ви няма да се публикува, освен ако не пожелаете
- Лицензът ще бъде [отворен лиценз by-nd](/license/), освен ако изрично не поискате някой друг

Благодарим Ви, че споделяте опита си с другите хора!